# HotelParadiseDemo

Здравствуйте! Это **демонстративная** версия одного из моих коммерческих проектов. Часть кода и данных скрыта по желанию заказчика. Тут вы можете ознакомиться с моим стилем написания кода и с частью моих навыков. **Сам проект лежит на ветке master**

### О проекте:

*Выполненные задачи:*

* База данных для отеля, включающая в себя комнаты, их занятость и посетителей
* REST API для выдачи, добавления и изменения комнат, их статусов занятости и посетителей отеля
* Админ-панель для работы с базой данных
* Развертка бэкэнда на хостинге используя Docker и Nginx

*Стек технологий:*

* Python
* Django Rest Framework
* PostgreSQL
* Docker
* Nginx 

*Итог:*

Проект был сдан в срок. Научил заказчика пользоваться админ-панелью. Пожелания заказчика были выполнены полностью


